{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152550?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인트리 호텔 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは12:00以前です。 チェックアウト後も利用したい場合は、1時間当たり11,000ウォンを現場で決済すれば、最大16:00まで利用できます。 ただし、ホテルの運営状況によってはご利用いただけない場合がございます。 朝食はバイキング形式で運営されており、利用可能な時間は07:00から10:00までです。 レストランボナベティはホテルの3階に位置しております。 駐車はできませんので、公共交通機関を利用する必要があります。 高層階の割り当てはチェックインの際に確認でき、未成年者の同伴宿泊は保護者が一緒にしなければなりません。 また、信用保証のため、チェックイン時に本人名義のクレジットカードを提供する必要があります。 付帯施設としては11階にあるLounge 9と24時間営業のコインランドリーがあり、客室内は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は提供され、無料Wi-Fiが提供されます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト後も利用したい場合は、1時間当たり11,000ウォンを現場で決済すれば、最大16:00まで利用できます。ただし、ホテルの運営状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で運営されており、利用可能な時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "レストランボナベティはホテルの3階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はできませんので、公共交通機関を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "高層階の割り当てはいつ確認できますか？",
            "answer": "高層階の割り当てはチェックインの際に確認できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同伴宿泊は保護者が一緒にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時に本人名義のクレジットカードを提供する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては11階にあるLounge 9と24時間営業のコインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつお支払いする必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 498
    }
}